點係zozotown買野？

想係zozotown買野 但比唔到錢 可以點？特價去到聽日 求教